入來一人一個忘記前任嘅方法

真係好難放低，大家講下你地點樣放低你地個ex

你條女咁大波都忘記唔到個ex

呢招work

雖然好老套，但真係下一個更好等緊你好好增值自己、變靚d，分分鐘2,3個月後更好嘅就出現，你會多謝你前任成全更好嘅你加油

我個ex好大，依家哪有女
D女俾你地溝晒啦

Sounds good

數曬佢d衰野
收埋收埋，逃避問題，自私，成日唔覆機，冷暴力，精神出軌

但我又會諗，係咪自己俾唔夠安全感佢，先令到佢咁
有時自己唔記得down聲同朋友出去食飯，發咗小脾氣，講反話之類…

點搞

其實講反話係女人天性，如果佢真係愛你，佢唔會care呢D嘢啦好似我嘅ex，佢只不過鍾意我對佢好，而唔係我，咁最後咪散咯，不過係我糾纏佢，放唔低姐

酒精麻醉
不停搵唔同嘅異性嚟分散注意力

每次諗起背叛我就唔想信任何人。出得軌又要道歉，比人屌果陣我係到失眠。
係咁講對唔住又對我無feel，玩夠未

要惗起對方已經放底
自己仲喺原地踏步
嗰下就放鬆咗
最後就係挑起佢所有缺點，憎佢
1個月就搞掂，耐啲就冇感覺

放佢張相喺枱頭
望到自己無晒感覺就成事

其實無用，
我試過最有效嘅新歡同時間
根本只係唔俾自己個腦靜落嚟
但你根本冇可能廿四小時無時無刻都有嘢玩有人陪
只要一有自己一個嘅時候
所有寂寞、回憶、掛念都會翻返嚟

唯有接受就係你根本忘記唔到

同前任一齊左幾耐